# finance_data
Analysing the income and outcome of American top 5 banks
>> Attention: Last 6 parts of the project are not run becouse of Github does not support or etc., You can run whole project by downloading it!



>> Bu loyiha OpenDataChallenge uchun qilingan, ushbu loyihada foydalanilgan ma'lumotlarning barchasi ham haqiqiy emas, lekin ularni boshqa shu kabi proyektlar yaratishda qo'llash   mumkin / Этот проект был создан для OpenDataChallenge, не вся информация, используемая в этом проекте, настоящая, но их можно использовать для создания других подобных проектов.
